(PC) apex legends 香港discord

成員人數400人，晚上有20隊人組隊

已經600人

2000人啦

有冇新link